巴打點睇啲好神秘嘅女仔

永遠唔知佢諗乜
好似好有心機咁

心機...?

你都可以發表你嘅意見

想追人要俾心機

小妹就係😳

唔知點講好
總之覺得佢唔係咁簡單

吊高黎賣

NoNoNo只係好奇

PTGF

係咪因為未熟所以先神秘？

有啲咁嘅feel
又唔見佢有異性fd
雖然我都係

點叫神秘先？

應該係
不過熟又唔易

神秘房啲囡？

好似伯母塊西咁神秘

對住你先神秘咋

木獨當神秘

我覺得你有機心強啲

煩撚過閪

人地無視你
你就當人神秘

通常有伏

係咪話緊我